林鄭你唔識就唔好霸住啦

係香港人口政策出現左問題呀！垃圾
仲亂比福利

唔止謝sir，連er er er sir都……